突發！瀝源邨緊急撒離

瀝源邨緊急撒離

咩事

邊座？

?

是咪關武漢肺炎事

係咪同呢單有關？

消息指，沙田瀝源邨祿泉樓再多4人初步確診。

早前確診的一對夫婦也住在同一幢大廈。另外，今日有3宗新確診個案，其中一名男救護員住在瀝源邨福海樓。

成條定係成幢？

fake news

應該祿泉樓

無撒離

fake

Fake乜鬼 執野啦 政府call咗

瀝源邨成條邨撒離 同 瀝源邨祿泉樓成棟樓撒離係差好遠

幾時call咗